我終於諗通咗啦

其實根本無分升市係牛/市跌係熊

總之個市場大部分人輸錢就係熊市！
由上年咁多人睇淡 放哂啲貨
點知全部都升升升 （e.g 2318,388,700,66,1299)
除咗銀行股表現一般之外
你買任何一隻都average升10%～20%

所以繼我話而家的確係熊市 但係係升到仆街嘅熊市啊！！

無事兒果啲傻西

牛市七成股升，三成股跌
熊市三成股升，七成股跌

咁熊市贏錢，牛市輸錢有幾出奇
都係睇選股同買入時機

[黑警春袋錫手] 內容 [/pm]

想請教下 真。熊市有邊3成股升 可唔可比幾個no.比我跟進下

咁你解釋下依加個情況比我聽ok?

解咩釋

買無事兒對家必贏

隔離 post 送錢

如果係咁 你話我係無事兒果啲傻西 而我覺得個市升 而你要買我對家 係咪即係你依加會買put？
咁祝你日日贏